如果起加拿大 NCIX 買過野嘅你，請少心，你嘅個人資料已比公開

NCIX破產後，老細走咗返大陸，乜野都冇人理，批顧客個人資料比人嗱來賣

news:

[
url]

整返 link

痴撚線 ncix好撚多客喎
不過newegg好似都係台灣加大陸

係呀，而且 NCIX 整到資料好詳細，連你買過嘅 serial number 都追到

我都買過好彩六七年前仲要pick up電話同卡都換埋
但屌你老味支那人真係

你有乜資料比過人先

Travis' interview at CKNW ratio station；係個業主拿NCIX留起物業嘅野攞出來賣出事；

佢的報導

newegg (唔知係咪自導自演)

咁啱呢排trump又逼緊加拿大
中国係咪又想做返d野

痴撚線

你多心啦

你有冇聽到Travis個到；基本上，識會比成皮野買個批人，係知會點用